普通人搵嘢做

你有你的工
我有我的工
哪個更加高人工
你看我CV
我看你CV
會有許多不同嗎
其實你搵工
跟我搵工
也都要有工